{
  "id": 421169599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-54.16667,-31.83333,-54.16667,-31.83333",
    "geom:latitude":-31.83333,
    "geom:longitude":-54.16667,
    "iso:country":"UY",
    "lbl:bbox":"-54.18667,-31.85333,-54.14667,-31.81333",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Isidoro Nobl\u00eda"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Isidoro Noblia"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Isidoro Nobl\u00eda"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Isidoro Nobl\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Isidoro Nobl\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Isidoro Noblia"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Isidoro Nobl\u00eda"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u057d\u056b\u0564\u0578\u0580\u0578 \u0546\u0578\u0562\u056c\u056b\u0561"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Isidoro Nobl\u00eda"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Isidoro Nobl\u00eda"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Isidoro Nobl\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Isidoro Nobl\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u043e-\u041d\u043e\u0431\u043b\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Isidoro Nobl\u00eda"
    ],
    "qs:gn_country":"UY",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3442299,
    "qs:gn_pop":2526,
    "qs:name":"Isidoro Nobl\u00eda",
    "qs:name_adm0":"Uruguay",
    "qs:name_adm1":"Cerro Largo",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":215134,
    "qs:woe_adm0":23424979,
    "qs:woe_id":468116,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":156,
    "wof:belongsto":[
        85682015,
        102191577,
        404562889,
        85633009,
        102059039
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3442299,
        "gp:id":468116,
        "qs_pg:id":215134,
        "wd:id":"Q1673970"
    },
    "wof:country":"UY",
    "wof:created":1459008816,
    "wof:geomhash":"4ba3417ee56dfe0439626b62678d002d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102059039,
            "localadmin_id":404562889,
            "locality_id":421169599,
            "region_id":85682015
        }
    ],
    "wof:id":421169599,
    "wof:lastmodified":1690893300,
    "wof:name":"Isidoro Nobl\u00eda",
    "wof:parent_id":404562889,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2526,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-uy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -54.16667,
    -31.83333,
    -54.16667,
    -31.83333
],
  "geometry": {"coordinates":[-54.16667,-31.83333],"type":"Point"}
}