{
  "id": 421179851,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-55.11667,-33.46667,-55.11667,-33.46667",
    "geom:latitude":-33.46667,
    "geom:longitude":-55.11667,
    "iso:country":"UY",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":7.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 \u0628\u0627\u062a\u0644 \u0623\u0648\u0631\u062f\u0648\u0646\u064a\u0632\u060c \u0623\u0648\u0631\u0648\u063a\u0648\u0627\u064a"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u043e\u0441\u0435-\u0411\u0430\u0442\u043b\u044c\u0435-\u0438-\u041e\u0440\u0434\u043e\u043d\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Batlle y Ordo\u00f1ez"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Uruguay",
    "ne:ADM0_A3":"URY",
    "ne:ADM1NAME":"Lavalleja",
    "ne:ADMIN1_COD":8,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":4,
    "ne:CHECKME":1,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":"Population from GeoNames.",
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Populated place",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3442233,
    "ne:GEONAMESNO":"Geonames ascii name + lat.d + long.d matching.",
    "ne:GN_ASCII":"Jose Batlle y Ordonez",
    "ne:GN_POP":2438,
    "ne:GTOPO30":277.0,
    "ne:ISO_A2":"UY",
    "ne:LABELRANK":8,
    "ne:LATITUDE":-33.470013,
    "ne:LONGITUDE":-55.120005,
    "ne:LS_MATCH":0,
    "ne:LS_NAME":"Jose Batlle y Ordonez",
    "ne:MAX_AREAKM":0.0,
    "ne:MAX_AREAMI":0.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":0.0,
    "ne:MAX_BBXMIN":0.0,
    "ne:MAX_BBYMAX":0.0,
    "ne:MAX_BBYMIN":0.0,
    "ne:MAX_NATSCA":0.0,
    "ne:MAX_PERKM":0.0,
    "ne:MAX_PERMI":0.0,
    "ne:MAX_POP10":0,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":0.0,
    "ne:MEAN_BBYC":0.0,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":0.0,
    "ne:MIN_AREAMI":0.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":0.0,
    "ne:MIN_BBXMIN":0.0,
    "ne:MIN_BBYMAX":0.0,
    "ne:MIN_BBYMIN":0.0,
    "ne:MIN_PERKM":0.0,
    "ne:MIN_PERMI":0.0,
    "ne:NAME":"Jose Batlle y Ordonez",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Jose Batlle y Ordonez",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":10,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":2438,
    "ne:POP_MIN":2438,
    "ne:POP_OTHER":0,
    "ne:RANK_MAX":4,
    "ne:RANK_MIN":4,
    "ne:SCALERANK":8,
    "ne:SOV0NAME":"Uruguay",
    "ne:SOV_A3":"URY",
    "ne:TIMEZONE":"America/Montevideo",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:gn_country":"UY",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3442233,
    "qs:gn_pop":2438,
    "qs:name":"Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez",
    "qs:name_adm0":"Uruguay",
    "qs:name_adm1":"Lavalleja",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":6,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":215161,
    "qs:woe_adm0":23424979,
    "qs:woe_id":468794,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":198,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632511,
        85680329
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3442233,
        "gp:id":468794,
        "qs:id":215161,
        "wd:id":"Q1668942",
        "wk:page":"Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez, Uruguay"
    },
    "wof:country":"UY",
    "wof:created":1459009235,
    "wof:geomhash":"bb966508fb55e2aaf448f585eb104836",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632511,
            "locality_id":421179851,
            "region_id":85680329
        }
    ],
    "wof:id":421179851,
    "wof:lastmodified":1527717705,
    "wof:name":"Jos\u00e9 Batlle y Ord\u00f3\u00f1ez",
    "wof:parent_id":85680329,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2438,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-uy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.11667,
    -33.46667,
    -55.11667,
    -33.46667
],
  "geometry": {"coordinates":[-55.11667,-33.46667],"type":"Point"}
}