{
  "id": 421168575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-54.53333,-33.45,-54.53333,-33.45",
    "geom:latitude":-33.45,
    "geom:longitude":-54.53333,
    "iso:country":"UY",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u4f55\u585e\u4f69\u5fb7\u7f85\u5df4\u96f7\u62c9\u6751"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0632\u0647 \u067e\u062f\u0631\u0648 \u0648\u0627\u0631\u0644\u0627\u060c \u0627\u0631\u0648\u06af\u0648\u0626\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0632\u0647 \u067e\u062f\u0631\u0648 \u0648\u0627\u0631\u0644\u0627\u060c \u0627\u0631\u0648\u06af\u0648\u0626\u0647"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u043e\u0441\u0435-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e-\u0412\u0430\u0440\u0435\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e9 Pedro Varela"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "J.P. Varela"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u06d2 \u067e\u06cc\u062f\u0631\u0648 \u0648\u0627\u0631\u06cc\u0644\u0627\u060c \u06cc\u0648\u0631\u0627\u06af\u0648\u0626\u06d2"
    ],
    "qs:gn_country":"UY",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3442221,
    "qs:gn_pop":5388,
    "qs:name":"Jos\u00e9 Pedro Varela",
    "qs:name_adm0":"Uruguay",
    "qs:name_adm1":"Lavalleja",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":14,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":1044746,
    "qs:woe_adm0":23424979,
    "qs:woe_id":468091,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:latitude":-33.45,
    "wd:longitude":-54.533333,
    "wd:wordcount":213,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632511,
        85680329
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3442221,
        "gp:id":468091,
        "qs:id":1044746,
        "wd:id":"Q1709570",
        "wk:page":"Jos\u00e9 Pedro Varela, Uruguay"
    },
    "wof:country":"UY",
    "wof:created":1459008769,
    "wof:geomhash":"5c4762729ec0ff1f69f2851f00564c5a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632511,
            "locality_id":421168575,
            "region_id":85680329
        }
    ],
    "wof:id":421168575,
    "wof:lastmodified":1553816356,
    "wof:name":"Jos\u00e9 Pedro Varela",
    "wof:parent_id":85680329,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5388,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-uy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -54.53333,
    -33.45,
    -54.53333,
    -33.45
],
  "geometry": {"coordinates":[-54.53333,-33.45],"type":"Point"}
}