{
  "id": 1310400877,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-56.23333,-34.8,-56.23333,-34.8",
    "geom:latitude":-34.8,
    "geom:longitude":-56.23333,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:admin2_code":"08",
    "gn:asciiname":"Colon",
    "gn:cc2":"UY",
    "gn:country_code":"UY",
    "gn:dem":30,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3443030,
    "gn:latitude":-34.8,
    "gn:longitude":-56.23333,
    "gn:modification_date":"2018-02-22",
    "gn:name":"Col\u00f3n",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Montevideo",
    "iso:country":"UY",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Col\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villa Col\u00f3n"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Villa Col\u00f3n",
        "Col\u00f3n"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632511,
        85680339,
        1092074857
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3443030,
        "wk:page":"Col%C3%B3n_Centro_y_Noroeste"
    },
    "wof:country":"UY",
    "wof:geomhash":"27985d70ba8b218affe4d1ac2b889861",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632511,
            "county_id":1092074857,
            "locality_id":1310400877,
            "region_id":85680339
        }
    ],
    "wof:id":1310400877,
    "wof:lastmodified":1564167651,
    "wof:name":"Colon",
    "wof:parent_id":1092074857,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-uy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -56.23333,
    -34.8,
    -56.23333,
    -34.8
],
  "geometry": {"coordinates":[-56.23333,-34.8],"type":"Point"}
}